AV界爆愛滋病

唔撚係掛 橋本黎喎

張相橋本黎wo
咁咪好多大牌奶哂野

橋本出面有開檔

@清水健

日本AV界驚傳有女優感染愛滋病，男優們人心惶惶。（圖非當事女優／翻攝IG、withnews）

ON撚9記者, 唔係就唔好亂用啦
仲要搵個咁易認既

咪係囉屌佢老母on99
而家呢d出名女優真係太易認

拍過亂交片咪大撚鑊

千人斬

之前又話 d 女優好多會定期驗身既。？

驗都唔係即刻知
有又空窗期

而家 太耐性公佈

依家咁多AV女優出黎接客
出事係遲早架姐

大陸 或成最大贏家

其實係唔係日本政府想成個AV業鏟 等男/女優都唔敢做呢份工作 迎接奧運

Old new

到時又有奧運題材既AV

其實有冇人八到係邊條女中招？

愛滋的病人最需要愛

巴打，等緊你去愛